# uC personal #

Proyectos con arduino, y otros kits bajo plataformas profesionales, en principio 
[PlatformIO](https://platformio.org/)

### Proyectos ###

* Consola MIDI de 3 botones y 6 potensiometros